mask lab 求你放過我哋香港人啦

係冇錯四月訂貨到而家都仲未收到，聲稱話六月中到之後就不了了之，之後話七月都仲未到可以開放退款，但最後都唔知開放退款開咗去邊，咁都算啦有時六月開始等lab report,依家啱啱開始發貨都未有。

處理留言嘅態度就好似啲高官咁，啱聽嘅就覆唔啱聽嘅就唔理你，好多人inbox問返相關嘅問題但冇人覆佢哋俾返個官方結論係人手不足。

另外有啲收到貨嘅人就話佢哋個盒已經信封包左泡泡紙但都係爛到體無完膚，我真係好好奇佢哋點樣處理運貨嘅過程。

好啦我講嘅嘢講完啦大家繼續圍爐，總之好多關於mask lab嘅嘢仲未講，因為多到根本講唔晒。

咁質素方面點

我仲未收到貨，張圖係我個朋友嘅，第二批收到貨嘅人就話佢隻顏色同佢Facebook張圖唔同，第一批收到嘅人就話唔差貼面而且透氣。

屌，send Email 問佢地幾時送貨一直都唔覆
退錢啦

佢對上send email俾我係四月訂貨嗰個訂貨email

街上都見到有人用緊
唔知質素點，本身都有期望因為我都買左
但宜家見到你咁講，都唔知點算

我都係呀，第一批訂架

唔好意思唔係見到我咁講，係佢Facebook啲comment全部都係咁講。

聽講可以向credit card 公司refund